一人一句難聽過粗口既句子

我先:射落海都唔益你

大家都係中國人

其實你係一個好人

我唔啱你

我鍾意你架，但佢話會買樓俾我，一個星期返七日工咁好努力

入黎做野呢, 錢就唔多架喇, 不過就實學到好多野既
要一步步咁黎架嘛, 後生仔

讓下呀婆啦

難聽過粗口呢句野難聽過粗口

我唔信我將來搵唔到另一伴

時機未到姐 實有機會既

唉
你話點就點啦

可以做魔法師

佢始終係你(老豆/老母or其他親戚)來㗎...

其實你唔差架

我阻撚住你呀！

我真係屌佢老母
自大狂

男朋友 :其實我一啲都唔覺得你好

dllm去死啦

我條仔都成日咁講

whatever la

c打點覆翻佢

我同佢講 咁你以後攬撚住個Mon過世啦

第一份工恐嚇我呃我錢個診所老細:袋錢入你袋

我諗佢會好樂意

得閒食飯
有機會先
下次先
再約

我唔想拍拖住